**Blink**

Projeto feito com arduino UNO R3.

O intuito do projeto é a iniciação no mundo dos arduinos, fazendo o famoso Hello Word no mundo ARDUINO.
Que é fazer um led acender, mas no caso desse projeto, terão dois leds.

O circuito e programação é bem simples, apenas tento um conhecimento básico de eletrônica e de programação é possível
desenvolver sem dificuldade.

O arquivo do código todo está disposto nesse repositório com a extensão .ino, para quem quiser baixar e upar para o
Arduino.

Na imagem abaixo tem o circuito montado no tinkercad, para poder observar como foi feito, e na outra imagem será colocado os componentes utilizados no projeto, assim como o link para o projeto, podendo assim experimentar ele.

![Screenshot Circuito](images/Blink_screenshot.png)

![Screenshot - Componenetes](images/Componentes_screenshot.png)

Aqui tem o link para o circuito feito no tinkercad:

https://www.tinkercad.com/things/9bb6XJVtnPV-surprising-migelo-fyyran/editel?tenant=circuits?sharecode=dCUA-fj--yZnmWJqnIjFnFs6KJiYcV-b2A5O4IpY4YI=
